美國接走鑽石皇后號僑民後 日本稍後通知美國僑民內有數人受感染

有14個冇病徵